點解無人提三罷嘅？

我宜家仲諗緊噚晚有無聽錯

如常星期一 三罷嘛

d人陶醉緊係200萬+1既數字中

民陣一開始話罷之後又話唔罷而家又轉口風話罷，叫人點跟